# Backup 

[Lernjournal](README.md) 

Handy: Google Drive, wichtige Dokumente auf PC synchronisiert.

PC: Google Drive, wichtige Daten ebenfalls auf externem Speichermedium (2TB) abgelegt.

Laptop: Google Drive & OneDrive, wichtige Dokumente auf PC synchronisiert. 

Im Falle dass eines dieser Geräte ausfallen sollte, sind meine Schuldateien, sowie alle meine wichtigen Daten auf dem Handy (Fotos,Videos,Kontakte) in mindestens einer Cloud gesichert.

Falls mein PC ausfallen sollte, ist der Grossteil meiner Daten ebenfalls Cloud-gesichert. Die wichtigsten Daten sind jedoch doppet abgesichert auf dem externen Speichermedium.




